\begin{problem}{Параллельные вычисления}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Помимо участия в олимпиаде <<Туймаада>>, ваша команда также решила поучаствовать в хакатоне. Для тренировки нейронной сети вам непременно понадобится много вычислительных мощностей, поэтому вы решили обратиться к представителям ближайшего дата-центра.

В дата-центре находится $n$ серверов, которые можно арендовать. Серверы расположены в ряд и пронумерованы от $1$ до $n$ слева направо. Стоимость аренды $i$-го из них равна $c_i$ рублей, а его вычислительная мощность равна $p_i$. У вас есть $C$ рублей, и вам необходимо арендовать суммарно как минимум $P$ единиц вычислительной мощности. По правилам датацентра, кабели вы предоставляете сами, поэтому вы бы хотели минимизировать расстояние между первым и последним арендованным сервером. 

Вы еще не определились, какие серверы вы собираетесь арендовать, поэтому для каждого первого арендованного сервера вам стоит найти минимальный последний, чтобы минимизировать длину кабелей, их соединяющих. Более формально, для всех $L$ от 1 до $n$  вам нужно найти минимальное $R$, такое что на отрезке серверов $[L, R]$ вы можете арендовать некоторые серверы на сумму не более $C$ и суммарной вычислительной мощностью не менее $P$.

\InputFile
В первой строке содержатся числа $n$, $C$ и $P$ ($1 \le n, C, P$; $n \le 10^5$, $nC \le 10^6$, $P \le 10^{18}$)~--- количество серверов, максимальный бюджет в рублях и минимальная вычислительная мощность.
В~следующей строке содержатся $n$ чисел $c_i$ ($1 \le c_i \le C$)~--- стоимости аренды серверов.
В~следующей строке содержатся $n$ чисел $p_i$ ($1 \le p_i \le P$)~--- вычислительные мощности серверов.


\OutputFile
Выведите $n$ целых чисел, минимально возможные $R$ для $L = 1, 2, \ldots n$. Если подходящего $R$ не существует, выведите $-1$.

\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только если все тесты этой подзадачи и всех предущих подзадач пройдены.

\SubtaskWithScore{30}
$n, C, P \le 20$.

\SubtaskWithScore{10}
$n, C \le 500$.

\SubtaskWithScore{60}
Нет дополнительных ограничений.

\Example

\begin{example}
\exmp{7 12 20
10 3 6 1 5 10 5
20 10 8 2 10 3 8
}{1 4 5 7 -1 -1 -1
}%
\end{example}

\end{problem}

